［不衝］聽日7:30到 可以去邊到幫手

For Hong Kong

推

如果幫手係現場YouTube live比黎唔到既人睇，大家各得有冇用？

覺

比全球人睇下香港現況